［明珠930］福爾摩斯鬼新娘

估唔到會買咁新既戲

Benedict

Dr.strange

一開頭

呢套好睇

好鍾意benedict

個陣入戲院睇恰著左

BBC呢幾套Sherlock 好睇過其他好多

無人既

推呀

咁新都有

其實呢套同電視個套係咪唔同 電視個套好似係現代

你當係第3.5季
佢係接住第3季嘅劇情
發生係Sherlock homles個mind palace入面
為第4季最後一季舖路

睇落去你就知

He?

Season 4 一月一上
Cctvb而家播係咪有咩預謀？

咁快最後一季
呢套好好睇

Sherlock第四季一月一上

呀哥

奇異博士好型

有啲悶
利申 冇睇劇集

髮線後移，m字額都型？
個樣好普通

火盃的考驗個迷宮

戲集高質好多

好恐怖 雖然已經睇過一次

出魔法

一月一號上第一集

咁快

無睇過劇集有d睇唔明
依套會唔會有完整結局定接住新劇先會講

好鍾意個奸角 好qq好charm

原來係佢ff 緊 利申miss左頭個part

入左自己個記憶迷宮

好似睇緊金田一， 新作：鬼新娘殺人事件

呢套啲時空真係好癲

我究竟睇緊啲咩

信仰之躍

Inception

好期待1/1

好撚垃圾

屋企人睇到r頭

睇唔明就google下啦

冇睇過劇真係會R頭

其實主角係現代人, 齋用腦嘗試去破解120年前既案件,
即係成套戲我地係睇緊佢FF

到Sherlock喺飛機醒嗰段之前套戲都俾咗幾個提示話你知個背景係現代，而且Sherlock唔係真係要去破新娘案 (最早嘅提示喺第二次去殮房嗰段)

但係呢啲伏筆唔睇第二次電影真係睇唔出

cctvb咁播分明想攞頭啖湯, 先過其他台緊貼返英國進度
話晒Sherlock最多香港人睇